[小心] 發現開始無申請既網媒混入傳媒前線，各傳媒朋友入黎

琴晚我老母話何俊仁同肥佬黎係元朗茶記食飯同係現場指揮 ，仲比左張圖我

並無仼何報導關於佢兩個

仲有另一張大公報既圖 係何俊仁現場指揮
又係揾唔到

去到google image 發現係大陸網 “觀察者”既假新聞

而我呢兩日睇Live 發現有白衫藍字 左心口寫 “觀察者” 既人企係傳媒報導開live既位置 （琴晚元朗一定有）

岩先隔離post亦有藍媒 “沉默電台” post左前線既gear相

各位傳媒朋友，我相信大家為左香港既聲音，不妨向奇怪既傳媒去望一望大家身邊既傳媒證，如果有人偽造，可以揭發，以免有人係傳媒群中搞事，令報導真相既你地受害

情況危急

［推上熱門］推翻暴政就係需要不斷地進化

幫手推小弟感激不盡🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

我無野講

我要去醫院

我乜都唔知

我要投訴你

我要食野

推

岩岩望真啲
大公報有出報導
但大陸報比大公網仲早出
而張圖係用大公水印

到底係大陸亂改之後大公先出 ？
定係大公根本串通大陸網去做報導 ？

互推
【警告】唔好令今次運動瓦解於自己手中

要Fact Check
要用Telegram
要包容及理性討論
唔好一味煽動情緒

100毛有訪問過呢個機構
佢係類似民間監警會果類

補LINK
係咪呢個藍衫白字

睇片都見到呢啲人

寫住觀察者

如有雷通，實屬巧合
我覺得見到既行家可以要求佢地出份聲明
同中國大陸既同名組織無關

根本大公報身後係國安

所有黨煤都係中央比料再煮熱

Pushhhhhh

係
可能我激動左 自柒

可以比個post沉

在此對 “香港民權觀察組織” 之言論 致歉
對唔住，無睇清楚就無理指責貴組織